(夾公仔）有冇人教下呢部機點夾法

好難咁

夾最尾翻佢出黎前面

夾幾多次先得就睇果舊野有幾重
越輕越少次數
個人試過最少夾2次

有冇片 睇下 點做 ?

佢3邊都係斜

夾最尾凸左出來果度